連登全體同仝強烈譴責全國人大常委會強烈譴責美制裁14名副委員長

連登全體同仝批評全國人大常委會批評美國國務院，就全國人大常委會批評美國國務院就人大通過完善香港選舉制度，更新制裁名單，包括針對14名人大常委會副委員長。發言人指全國人大以反對美方支持香港事務為藉口，粗暴干涉美國內政的行徑十分蠻橫、惡劣，連登全體同仝堅決反對，予以強烈譴責。

發言人強調，香港實行怎樣的選舉制度是港人事權。全國人大今次修改，是要摧毀香港選舉制度機制僅餘的民主和自由，為全面準確貫徹一國一制方針，全面落實共匪治港原則提供無恥及下流的制度保障。香港事務純屬香港內政，任何蠻族無權干涉，連登全體同仝將堅定不移依法維護本港主權、安全、發展利益，維護港美關係及確定的香港獨立的憲制秩序。